(電腦小喇叭)係時換左T40II時候

大家好
之前亂買左T40II喇叭用左幾年
依家先發原來D音質好差
但喇叭又直又細先岩岩放到入張電腦台
黎緊想換走T40II佢(雖然一直好地地冇壞)
預有咩小喇叭岩位推薦呢(預1500留下)

a2+

過左 budget

bose

Pm0.4 水貨

仲有咩推介
遲下去旺角親身睇睇先

單元其實唔差嘅
不過空心膠箱

edifier s880db
JBL CM 220

880唔夠位放

我諗緊a2+ taobao，平過香港賣...

咁你冇野可以換

用聲巴

用緊唔覺太差
不過梗係一浸電子味，唔識講

自帶個amp唔夠力
同埋啲聲唔實在

記得可以拆開mod
改善少少低音

Fostex pm0.3
有位就pm0.4

0.3唔係near field
咁近聽真係麻麻地

買左880db
t40送俾人先

係咪好好多
我都諗緊換

有無辦法可以改造下佢個箱

希望唔好壞
利申 壞左

t40我覺得幾好聽...

T15同T40差得遠唔遠